除夕就只有連登仔陪我過。。。

好寂寞 好涷牙

牙你老母

牙你老母嗰老母

咁認真做咩

又話打牌

牙你老母呀

打乜牌？

仆街啦你

本野咁厚 打飛機都唔得閒了